有冇人知琴晚燒到背脊既手足最後點？

睇相好大火，好擔心佢，有冇人知佢宜家點？

推到有人知

推

勇武子s

冷處理係最好既處理

新聞同現場巴打話佢冇事 好快除左件衫

希望沒事，怕佢燒傷醫治唔到